[承諾書] 即使我地移居英國，我地都唔會忘記坐監手足，會繼續為手足打好Twitter國際戰線

有緣來日煲底再會

手足 英國見

我已經唔記得左邊個叫梁天琦

實在極不願，移民外國做二等公民

如果有得揀，我都想同坐監義士手足齊上齊落

個目標係令全世界圍堵中國

我地會一直關注香港

天佑香港 🙏🏻

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

【推上國際】數名警員在時代廣場制服一名女子時，拉扯其上衣，並以膝壓住該女子臀部。

[請停止過分推bno post]今日香港人反抗好漂亮，入黎讚下自己

加山傳播俾狗半點名搞 大家同我入去like爆佢

警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

現場街坊: 時代廣場係地獄

真突發，有樣嘢極需要你幫幫手

拉

我記得「寧為玉碎 不作瓦全」既台仰

希望各位無bno/坐緊嘅手足明白，我地嘅離開其實係幫緊你地
雖然唔想走，但都要含淚移民

BNO走人其實係幫到香港